根本立會35+後成班毅進仔會拎住槍衝入議會

呢件事一定會發生
依家都係咁拉區議會主席
35+後就入立會拉立會主席

薩爾瓦多

咁咪開始內戰囉
一早準備好

咁咪好
香港特殊地位消失
基本法，一國兩制變廢紙

我就係要呢d

喜聞樂見

武裝革命，唯一生路

咁樣先係攬炒 所以想攬炒想贏既都會投票

無錯，就係想咁

應該唔會
開會前就已經會捉定幾個

諗起個畫面就興奮

咁咪好囉,就係想要呢d

佢夠膽衝入去 到時肯定全民勇武

呢句野聽左幾耐

2 日前我POST左呢樣野，當時你地就唔理，而家我燈中左，法治已死！

【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

係就快

35？

我認為35+唔會出現
你地咁有信心

我就係要見到呢d場景，咁先可以比全球人睇到香港軍政府

咁咪好

到時可以修改議事規則
改為秘密安全地點召開會議
開放網上直播

睇下佢地鳩衝有咩用

禁蒙面法果期已經聽咗好多次 so？

想睇 係就快

駛鬼咁麻煩咩，繼續係狗屋呃ot等dq咪得囉